一個男仔唔小心喺一個女仔喺殘廁柯緊屎時開門

呢對男女仲有無可能發展? 有無人見過事例?

你的樣子 如何

你的下場 也必如何

靚女唔會柯屎 所以都係閂返道門算數

入埋去，講句唔好意思之後幫佢關返門